FB D藍屍廢老個腦真係忽撚哂,好撚恐怖

其實我之前都有開過POST叫人一齊攻入去,
但冇人理我其實除左最出名果D咩肛人肛地之外,
出面仲有好多藍屍廢老幾萬~萬十萬人既谷
都唔知係咪建制狗開,成日出埋D on9野
仲有唔知點解成日都有d用高登用語做名,
但完全唔關高登連登事既group

/

警察不認真對待工作令到示威者有機可乘

不意外